人類總係會漏左把遮

可憐ge遮

樓主好靚仔

依把係咪櫻花遮

影到對腳啫